26歲女於觀塘瑞和街被非禮 警當場拘47歲男

昨午5時許，一名26歲女子向警方報案，指於觀塘瑞和街被一名男子非禮。警方接報到場經初步調查後，即場拘捕一名47歲姓陳男子，涉嫌「非禮」，案件交由觀塘警區刑事調查隊跟進。

又有一單

47歲(非禮）

據聞多數比人非禮既女都唔靚

又係瑞和街

世清返左鄉下唔關佢事

有人非禮我，即係代表我好索

他們想要強姦我.jpg

賓

虛

世清幾時出手維持瑞和街秩序

笠左

樓主唔止放針仲要玩埋非禮

你呢啲毒撚世清一拳一個

N賓又貼日記

會唔會係樓上啲一樓一

係隔離個巴士針灸師到tag左你

米25

沒 幾時摷村短出黎一齊蒲

佢笠

觀塘區

想改個靚名轉下運 十卜？

改做Milik隻狗